又服侍老公開年

年三十晚過十二點就同老公開年…用口服侍老公…再全程騎老公～～～～就射俾老公口爆………吞埋當宵夜………正……好開始

射比老公口爆

兩個男人玩69

真係咁難理解咩

最大同志論壇

無咩嘅，你有你嘅玩法

但我覺得好核突啫

G持

Ching新年快樂

樓主好幸福

新年快樂🎆身體健康

新正頭好開始